各位香城online玩家請唔好去攞活動券

點解？件事你知我知單眼佬都知

到時只要有兩隻狗去監場唔做嘢，淨拍片（汪汪有隨身攝錄機），慢慢捉人
然後玩家被拉向工會求助，工會搞眾籌籌旗
你覺得工會有做嘢選舉投佢票，當選工會委員
生物鏈就係咁完成

唔信我p牌唔緊要，你同你信得過嘅人討論下安唔安全先

工會係佛心嘅應該喺活動日直接塞活動券畀玩家囉

自推